有無香薰牌子介紹， 失眠左好耐

求介紹
係咪要買埋部機？

等睇好快有人 介紹 傳銷Young living

認真失眠呢真係同生活習慣壓力好有關香薰只係好少好少嘅幫助唔好迷信

做咩咁大壓力，上嚟搵人傾下嘛

都想求介紹

試下Puressentiel 璞醫香支rest & relax

使唔使配合部機黎噴？
定插枝野等d味出？
定倒出黎搽？

見hktv 有， 買枝試下先